曼城氣數已盡，利記雙冠王已成定局。

.

慘

我咸左

反利之路太難行...

茶餐廳老闆問我知唔知以前有隻馬叫「海霸」，我當然知，利物浦會不會是「海霸」？那隻超短途馬，跑1000米，首500米領先第二位約100米，可是到最後200米卻被其他馬匹過頭，最終包尾而回。利物浦當然不是「海霸」，因為「紅軍」即使不能夠奪冠，最低限度都第2。

d 傻閪之前仲笑我利
我已經 cap 低哂圖
季尾攞雙冠都鞭柒班反利

留意返 今晚曼連搞掂巴塞

同我標題有咩關係

冇 想講利唔係贏硬

好想liv 拎
好想睇到曼聯連歷史都輸

利今季黑哨所以唔計

咪推

笑撚死

正

系